B4巴士來往機場和港珠澳大橋口岸

示威者很黃很暴力，受影響嘅乘客可乘巴士疏散到港珠澳口岸暫避

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地